象的腿 美得像落霧

肥的腿 美得像落霧
像豬腿般粗 我也想愛吧
張開他 合作嗎 二進一 願意嗎